作為前Pixel 用家，表示iPhone 6S 都好用過佢

本身用iPhone 5, 出左Pixel 既時候就想轉返用Android , 因為之前覺得moto milestone 好正

用左大半年，打傳說對決又load 得慢過人，wifi 又唔stable, 電又用得快，話就話有快差，但係部機又熱又唔係快好多，根本就係粒U 垃圾哂電，仲要有時有啲位都係lag lag 地

出左iPhone 8 & X, 即刻狗衝換返6s

而加見到啲人吹棒 pixel 2 真心覺得on lun 9

Btw, 有無人要二手Pixel 32GB 黑色 (爆左後玻璃）

踩到一文不值咁賣機

HKD$500收你部 pixel

本身諗住當後備機，但係見隔離post 係咁吹棒，有人出價我咪賣
反正後備機都唔係咁想用佢

換6s, 下年出ios 12幾肯定會收皮

我讚同pixel個價係overpriced 既，不過直係好過99%an機

無用過好多Android 機唔會好似出面班撚屌咁鳩吹，但係我用過三部既排名係
Milestone>>>>>>>>pixel>>>>>>>>>>>>>>samsung s 唔記得乜鳩

雖然三部都係唔同時期，但係我比較既係用家體驗

諗住再買多部6S做後備
唔上ios12咪得
用緊10.3.3

當年計

當年計梗係啦, 如果計pixel 個期, 連pixel 都唔滿意, 我諗都冇乜an 機好用

不過我都同意6s 打機仲係順過an 旗艦機好多

Nokia 6打王者
Ok顺唔lag
叉满打到5-6场
系有时容易high到back key/home key弹出

其實唔單止打機，佢放個touch id 係後面，放部電話想unlock 都要專登拎起
然後啲人屌face id 要望

不過其實pixel 個sensor 可以加埋gesture 係幾方便

用乜殘體字

Blocked 大陸狗

大陸狗收皮啦

我有揸開車, 真係覺得finger print sensor 放係後面係好不智

另外, 其實講打機不嬲都係ios 天下架啦...你拎返6s 同期個堆an機去玩同一隻game, 肯定仲垃圾過pixel, 我唔係話pixel 唔好, 但好明顯係software 影響多過hardware

香港有無代理，保養係點？

自己搞囉, 唔同點?

6s係pixel上一代

我冇話pixel 同 6s 同期呀, 我都係6s 換pixel

放幾錢

所以其實Pixel比iPhone更overprice

CAN'T AGREE MORE

an機打機

你係都賣左先踩喇

Show Blocked User - Sky_Croc

點解仲有人未block條大陸狗

Android 真係要用耐左先見真章，前期點吹奏都要睇定啲。

呢部野根本on9先買

又樣衰

買an機都是on 9

用821打機都比唔上6s，咁836又比唔比得上?

我玩緊隻game一入場就知邊d人用android邊d人用iphone，用iphone既走左好遠用android既仲on99企係原地

講打機就梗係用返iphone,不過依家換6s真係狗也不屌

巴打我有興趣收

第一部an機就係milestone, 唔root已經用得好爽

之後到razr maxx, 標榜大電量, 果陣時我一出即買, 差唔多要4.5k,

你老味用半日電量已經少過50% , 後續就要lag, 接電話會hang機

最後忍到iphone 6出即換, 果陣時終於明白ifanboy係冇呃人

Iphone6 係比人屌得最甘嘅一代咁滯 btw, 用iphone要揀岩ios升就可以開心使用

一蚊同你收咗部pixel

真係好弱智 有錯既ios
iphone計算電量呃鳩你

你係咪指電量多時就跌得慢，一少電時就倒水？

Blocked

又殘體又五p想點

我第一次用iphone, 依家嘅an機唔知, 但果時razr maxx轉iphone 6真係可以用兩個世界黎形容

ios反而係因為一直聽ifan講咩唔可以更新過3代定點? 所以我部6仔去到9.3.2就停, 但果時真係開始有d慢, 舊電又開始打柴, 最後自己換完電順手上埋ios 10,

點知反而快返

不過我果時除左因為an機lag外, 有野不滿就係更新, 果時moto 等官方4.1等左幾撚耐

anyway 希望iphone X唔係伏啦

但係android 8已經好過ios11

用T-mobile兩年變相半價

同埋，我唔覺舊電倒水囉。樓主裝咗啲咩app?

無乜特別，常用都係tg, wtsapp, fb, ig
返工用既email

其實唔打機，朝早九點幾蚊電制，放工七八點都有二三十, 但都叫捱到返屋企

但係如果唔係返工日子，dklm 六點前power saving mode

Milestone 真係神機，但又唔出後繼機